香港近年最好導演係邊個？

王大導就聽得多
除左佢仲有邊位係香港同國際影壇都佔有一席位

王晶

黃修平既狂舞派同哪一天我們會飛都幾正
前者好熱血柒良又搞笑
後者個第二男主角幾感動到我

兩套戲以有限既成本黎開戲
都算係拍出高水準

其實美人魚都幾正
題材新鮮、多笑位又講環保
但永遠拍喜劇都被忽視實力
根本林允D表情就係周星馳現場教佢做一次先
所以睇林允既表情就好似見番以前既星爺咁
星爺係一個教戲叻既導演
如果對方都係有喜感既話

許鞍華

杜琪峯

陳可辛

梁振英

美人魚講環保係好
但成套野用返晒所有舊橋
食老本都算
仲要改晒大陸口味

杜Sir啦，真正既全能導演，
拍喜劇愛情劇懸疑片都得，
仲要有強烈既個人風格

曾國祥都唔錯
七月與安生

葉念琛

黃修平 好撚差

係旺角活地阿倫

火火

杜sir都叫近期
個斷層好大下

juno 套殭屍都唔差

爾冬陞

李力持

翁子光 踏血尋梅
黃進 一念無明

踏血尋梅我覺得係堆演員投入演出
多過話個導演功力好勁